天耀區非建制非泛民候選人梁榮生西鐵街站：「 止暴制亂」「 譴責任何「暴力」行為」

梁榮生本來係民主派天水連線成員
係9月30號嘅天耀民主派初選中以167票輸比174票嘅街工何惠彬（選前規定 總票數唔夠八百票 冇人需要退選）

10月3號 梁榮生同天水連線因為係選舉事宜上未能達成共識而退出

上面圖片嘅街站係10月9號

琴日係佢Facebook page上面 佢表示自己依家係非建制非泛民 同時亦冇話自己係民主派或者本土派

又一個界票

偽中立先最虛偽
轉個頭即奶共 奶到雪雪聲

用港共 支共 止暴制亂 個term就知唔係同路人

之前明明佢要求5大訴求
依家就變左

乜料

咁姐係建制啦

要highlight呢條友

偽中立，真親中派開始浦頭
要盡快揭發呢啲出嚟只係𠝹票

連儂牆可以貼晒呢理偽獨立嘅證據，等啲叔叔嬸嬸唔上網都睇到

肯定係鬼

now區選情報Telegram Channel

哩條撚樣見佢連舉牌都HEA撚到仆街

push

幫佢大肆宣傳啦，睇吓佢仲出唔出到街

「止暴制亂」呢個term受眾係邊個自己諗

止暴制亂自己出黎送頭咪幾好唔洗街坊浪費心機捉鬼

無所謂，總之自己人點都當佢係鬼唔投佢就得

Pish

Push

佢塊牌唔有寫曲咩

推

唔使再理佢啦 佢做乜講乜都由佢 冷處理, 只邪全部all in何惠彬就得

本嚟耐心都有啲掙扎，畢竟梁榮生上年都幾乎KO民建聯嘅梁志祥，同埋同我一樣係同邨讀書，不過就憑你一句「止暴制亂」，我保證會用選票送街工上議會。

對白熟口熟面，同正苦一撚樣，仲話自己係獨立?

仲好啦！起碼依家唔使係兩個泛民主派入面揀。

仆街啦佢
退完天水連線調轉槍頭
即係全部人投街工唔洗再諗

牌上未寫咗"曲"囉 屌!

樓主係on9 定盲 定3毛

自己諗

樓主係傻定第一日睇曲線宣傳？

梁仔黃到仆街

fake news 分化post 拉

曲字睇唔到?

咁都叫曲線？睇下人Facebook page先啦！（今時今日同我係度扮中立😏）

sor 我而家都係睇唔到
炒車既話say個sorry先

究竟佢想點 講到明𠝹票

分唔分化都好
最後2個選咪益左禮義廉

咁黑警都要被譴責

佢黃到仆街？你傻撚左？好撚肯定你唔識佢或者唔知佢D衰野

你on撚鳩？呢條撚樣自從年中由美國番黎後係街站屌足泛民幾個月，邊撚個分化呀？

明

其實佢周不時都係呢個位宣傳 之前有留低聽過 佢認為天耀選區泛民候選人難以勝過建制 佢之前亦有係相同位置問街坊明唔明 個曲字點解 如果你有細心睇到個曲字

利申： 天耀街坊

佢初選想迫走人果壇野極醜惡，建議你多D留意自己個社區發生緊咩事

偽中立有list未呀屌

痴線
上次輸左俾禮義廉上高登發脾氣我都仲明
班人太天真答民調唔知間野老董開既臨尾俾人叫大聲公廢老落街配票對家贏少少

但唔好諗住票係老奉投俾佢
上次只係叫做得佢可以揀先有千幾票

呢樣堅

曲啊

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

初選前我同佢face to face 講幾句, 佢見我係黃, 話自己唔係建制亦唔係泛民, 引導我以為佢係本土派。我問佢點睇場運動, 仲話五大訴求缺一不可

係投票率唔到下限情況下輸左初選, 唔承認賽果都還可以原諒

但而家係度扮中立真係極度仆街。不過都好事, 可以安心投何惠彬

講得出呢4隻字都唔係咩好人啦

大力宣傳佢係保蝗,然後界鳩返民賤聯票

牆頭草唯一作用

無啦，好多人都比佢fake

各區都應該集中揀一個

所以咪要幫佢宣傳囉

唉 如果ben唔係街工又或者鄺仔搵人黎選就唔使咁煩

彈出彈入欺騙選民，
仲話自己非建制非泛民
好明顯就係一個政棍！

#M19 #天耀 #梁榮生
#同陶皜訊齊名 #天水圍兩大政棍

來源：

今次蘋果算係咁 佢區選叫人投果d連熱狗候選人都有

佢講過如果民意初選輸(但無提門檻),會考慮唔出選

1:49:00 (-4:26)

Jaa係建制啦屌

一早知佢假

泛民其實有統籌過

佢最新論調係即使佢退選 何惠彬同馬車一對一
何惠彬都係輸九成 因為泛民之前係天耀都係大敗
而佢上屆獨立就輸少少
所以佢要出黎鎅馬車票（同時都認會鎅埋非建制）

但我覺得佢根本忽略左成個反送中運動係足夠令天耀本土派為左拉馬車落馬而含淚投泛民

果頭選完飯民初選，果頭話又鎅到馬車票?
邏輯係邊?

有病

佢退出完天水連線之後開始話自己非建制非泛民
所以先有樓主張相

被人收編咗啦

民意歸邊，一對一簡單易明，
為自己增加不穩定因數點計都係on撚9。

呢個時候唔直接屌柒建制的, 一定係偽中立. 有少少良知都知呢個情況你點中立? 連商家佬個心都知, 北京想香港自爆都唔肯讓步, 支持親中等同支持自殺.

呢條友比梁志祥收編左啦
天水連線同自由系都割左佢

會唔會有人見佢素人就投咗佢
有冇天耀街坊煲大佢

呢樣堅，
佢成日唱有黨派既出糧做野
自己係因為番工先少出現，但實情佢係走左去美國

宣傳廣告都咁明界票加隱形建制啦

作為知識分子，都要細心分析先知梁榮生做界票仔，希望多Ｄ制坊知道。。。

睇初選佢靠本土/連登個名已經可以同何惠彬五五波

但其實佢一D都唔本土。。。。。
D人無留意就奶野

2個「獨立」
1個明建制
希望大家今次真係識揀

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

眼殘定腦殘
睇唔撚到個曲字？

屌Sor Sor Sor 冇追post

你肯最後追返都係好事
但如果好多天耀街坊好似你咁無追貼
禮義廉又做多4年

我覺得係係佢處理手法有問題 我識咗恒20年 佢肯定唔會係建制
但今次真係柒撚咗 攪到咁佢都幾難返轉頭 唉

好心ben就雞乸咁大隻字寫明係民主派啦
又唔用電腦打 老人家點睇

係自己人就退選啦
話只有自己出黎鎅馬車票 民主派先會有機會贏
唔係on9就真係鬼

界票

唉我都唔知佢想做乜撚 小學雞脾氣
好撚失望

你係fd就勸下佢啦
佢D衰野比人爆出黎佢又嚇人會報警

唔知禮義廉聽日點面對街坊呢？
Tg彈殼成條街都係

其實有冇機會係假膠，界建制票呢

細細粒曲字就唔睇
依家仲吹緊棒街工既何惠杉
屌你老母天水圍班傻撚真係抵撚死既
上次就嬴既唔投
當日有主席唔做既白頭佬梁耀忠棒出黎既都支持......
香港人唔該醒少少喇

人地14年一早覺醒就當睇唔到
黎到今時今日
都仲支持嗌左廿幾年建設民主中國既街工
推出黎既垃圾何惠彬

屌你老母都唔知咩中文黎
成陣左膠味都仲投?
你地係唔係嫌一個梁耀忠唔夠?

佢自己割蓆做牆頭草仲好意思話人
仲有當年班街坊係因為唔想投梁志祥先投佢
4年前都好意思拎返出來講
唔通你夠膽講湯渣華依家仲係非建制？

係呀係呀係呀
拎雨傘後醒覺同湯渣華比
仲要撐仆街工白頭佬條靚
你地仲吹奏街工何惠彬 係唔係嫌呢D剩係識嗌口號
剩係識玩形式上抗議既左膠唔夠?

黎緊仲諗住投比街工既天耀賤民
你地對唔撚對得住當日衝立法會既手足

唔通期望個譴責所有暴力既偽獨立又再一次變牆頭草做勇武派？
P牌仔想界票過主去界禮義廉啦

一票不投民建聯

有人扮嘢啦！記得唔好投佢。

我只能講佢係自己友嚟
但的確呢次唔知做咩玩硬頸唔肯退
性格問題

咁搞法輸撚硬啦 2個界票 又比民建聯贏

擺明建制

無業廢青都想界票
為左一個區既利益禮義廉收買左幾多人

哩區好大機會漁人得利, 哩區好撚多廢老鐵票

佢嘅目標選民應該係啲唔太鍾意上網，但又唔妥政府嘅人。

痴撚線 好彩佢遲入局 如果唔係有個由頭到尾都咁本土嘅（恒仔本身都可以） 真係依家都可以同ben五五波

真人又無見過
傳單又無收過
臨選唔夠一個星期先掛banner話五大訴求?
唔好再假d
明做炮灰low budget界票

你睇禮義廉早幾日巡天耀俾人係窗口圍鬧都未驚就知唔可以輕敵
太多鬼扮獨立非建制
大家要一心一意投阿ben
唔係攬炒又對多禮義廉4年

梁耀忠係DQ案衰過一次啫！之後都道歉咗啦！

扮都扮埋個選舉啦
蠢過隻豬學人做侯選人

沒有暴動
只有暴政

放心啦4號個個好似仲未有人見過佢

又唔使幫白頭佬洗白 立法會單野係千古罪人級
反送中又陰啲陰啲割鳩勇武

但今次區選都係要含架喇 我諗區議員權力有限
都唔會點賣到港

要怪就怪恒仔走去美國 冇做地區工作

為左唔輸我寧願跪俾街工 係憎飯民但係唔想搏

好多後生無咩留意時事，就會比恆仔洗腦：投泛民不如投落海

仲有班前熱狗覺得一國兩制之下投票無用既特登射落海
然之後攬炒繼續禮義廉做多4年
個班我真係代禮義廉多謝你手上既一票

有建制派玩嘢再度將梁榮生包裝成泛民主派。

人生經驗話我知，呢啲就算比你睇晒佢過往係支持非建制，
結果都係後走去舐共，
如果冇第三個選擇至自已決定，
利申，元朗撚，但唔係佢區。

制度暴力呢？
先撩者呢？

擺到明禮義廉d假文宣啦
真文宣依家仲可以痴係到唔俾建制撕走/畫花?
一個叫"五大訴求"話佢建制
一個叫譴責所有暴力既就話佢非建制

總次記住投阿ben

奶共恆

睇過佢上次初選就知佢咩料啦

pppp

yes 見到佢都唔開胃

梁耀忠衰左一次？我屌你老母
佢打份工既心態玩左香港廿幾年
民主進程毫無進展你仲撐佢？
唔好再比呢d塑造出黎既政治明星昆呀on9

咁你投邊過呀！投捭界票嘅恒仔或陳科伊？之後益咗民建聯？

終於見到陳科伊個街站
仲有一日半就選依家先來宣傳
不如返屋企瞓覺啦

我投恆仔
益唔益民建聯呢樣野係天耀人自己選擇

我諗都係投恆仔架喇，難得天耀唔洗含淚投泛民，要珍惜呀！

係屋企問老豆老母
知唔知邊個係恆仔？ 答：唔記得了
知唔知邊個係斌仔？ 答：知呀，幫手填四千蚊表果個呀嘛！

結論：
當初選係五五波嘅時候
想短時間改老野嘅選擇係好難
想贏唯有集中票源

睇我都知我反販民 但我會投何惠彬

用止暴制亂呢隻字，
已經唔係企係手足嗰邊。

上屆投畀梁榮生，本來對佢好有期望，覺得花少少時間落下區，下一屆佢一定贏，但佢成個人消失咗，而街工我都唔鍾意，但係至少人地落咗兩個區，冇咩不恰當既言論，而天水連線亦放棄梁榮生，對我黎講何惠彬係唯一選擇。

反販民又投何惠彬 咩玩法

其實{止暴制亂}隔離有細細隻曲字
同埋如果對佢理念有疑惑 點解唔同佢對話? 見佢都經常係西鐵站

係唔投白票/建制既前提下 即係點都要投一個
點解我要投梁榮生？上次一輸左就唔見人仲好意思想人投佢？

政治唔係玩連登，
如果你明知有畀人誤會既風險，咁你就唔好做。
點解表達自己政治訴求既時候都咁「曲」？
呢種態度，從政要不得。

知唔知蔡英文做民進黨主席既時候，同當選總統之後，少咗講嘢？除咗留三分情面外、更重要係慎言。

最緊要係，佢未當選已經眾叛親離，但佢唔係黃毓民。

民建聯叫救命了。

今晚10點窗邊大叫：
明天去投票！
踢走建制派！
投2號！

你真唔明定假唔明 佢去到初選輸都知最後係會輸
佢即刻由五大訴求變止暴制亂
用「五大訴求」呢四隻字係比邊個睇 用呢四隻字會𠝹咗邊個啲票
而用「止暴制亂」呢四隻字又係比邊個睇 會𠝹邊個啲票？
咁仲明唔明？

收皮啦，
佢唔出嚟選咪唔會撞區囉，
佢都係臨選先出番嚟。

唔好講到佢咁撚「偉大」啦，
嚟鎅票？
建制啲鐵票，咁撚容易鎅？

上面啲人都幫緊佢拉票啊

總之唔好投比恆鬼 希望天耀贏

上屆差啲做低梁志祥 今屆入完天水連線又參加民主派初選
咁易鎅到做開地區工作嘅馬車票？

如果係有心扮藍嘅就唔使又寫個「曲」字啦
入屋單張又唔見佢提返止暴制亂

係度話天耀人唔鍾意泛民 所以要出黎鎅走馬車根本就9up 完全冇考慮過反送中足夠令本土含街工

佢唔like何惠彬，想攬炒
但其實恆仔上屆選街工幫佢唔少
今屆係咁唱衰人，超反骨

正一仆街冚家產

恆仔講左𠝹中立票助攻，唔係要你投喜歡既人，係要踢走唔喜歡既人
何個優勢係有班年長票源，加埋後生票其實係可以打贏司徒

投民建聯
殺無赦

佢洗樓時嘅表演唔止拉中立票咁簡單

助攻？幫建制助攻呀？
如果聽日非建制輸左佢一定做硬千古罪人永不超生